[石器時代私服] 星樂園【無掛 高清 無職業3.0版本 多種解析度選擇】

星樂園 StongAge

網址 :

《基礎設置》
~專為台、港、澳玩家設計~
經典回合制網路遊戲，輕鬆掛機不費力
無掛高清版本，多種解析度選擇，高規格體驗經典遊戲

遊戲版本：3.0版+陸地融合寵
經驗倍率：平日10倍/假日12倍、合擊經驗值額外提升
多開限制：1台電腦限制雙開
人物最高等級：5轉140級 無職業
寵物最高等級：1轉140級
最高合成裝備：20級
當前開放莊園：薩姆吉爾、瑪麗娜絲

《星樂園特色》
ღ 新手加入，立即獲得新手騎寵，另外贈送新手套裝(免氣滋潤、免氣毒)。
ღ 完成新手任務可獲得『新手成長禮包』，每1、3、5轉生還可再次領獎！
ღ 三轉前智慧之果無限領取；三轉開始可每日簽到可獲得多項好禮！
ღ 五轉領取轉生寵『帖拉所伊朵』，可向導師習得隨機1~6個「T 一級必殺 改」！
ღ 不販售79滿石女寵、不出打臉寵！
ღ 每晚皆有競技場積分活動，採隨機自動分隊機制。
ღ 開放寵物回爐，愛寵不怕素質渣。
ღ 超多元技能組、平衡1.82寵物素質、融合寵不能轉生
ღ 開放多種造型皮膚隨意替換。
ღ 大小地圖可任意切換！
ღ 超強ESC系統，便利功能一應俱全。
ღ 滑鼠滾輪可切換背包、聊天視窗卷軸。
ღ 專業營運團隊、高品質服務、更新不間斷！
...
更多遊戲特色等你來體驗，快來加入『星樂園』！

《遊戲內容展示》
任務進度查詢，任務不漏接！

地圖可任務切換大小，解任務、跑圖更便利！

星樂園商城僅提供一般消耗品，不販售Lv79滿石女寵、不出打臉寵！

每日簽到就送來吉卡，獎品多，還要更多！

競技場積分活動，玩家互動滿分！

訪問擺攤商品可立即反映現有的貨幣類型，不用花冤枉錢！

寵物排行榜，愛寵素質大比拚！

造型屋NPC，外觀造型再加分，持續新增中！

野外抓寵可獲得特殊技能(欲觀看完整技能請加入社團討論區)！

就咁睇一睇個論壇
加晒寵技好似唔知點咁

其實冇乜野
反而好玩左

以前掛地城都係爆血
而家有隻龜可以用攻人

有無攻略or TG group交流下
太耐無玩 入到GAME完全唔識玩

留名

其實個論壇都有好多攻略
每個任務gm都自己整左圖同詳解
適用係呢個ser 既捷徑都有整

tg group 冇開
如果有幾個人玩我唔介意開既

出左街,今晚返去DL黎試玩先

開個tg gp好嗎新手點上路

如果做到職業平衡
有職業會仲好玩

LiHkg有無家族？

岩岩下載左 入左去兜個圈 唔係好多人咋喎
不過應該可以玩得長既 有saf呢個服金族係到 gm實賺到錢
話時話想問下1.82既寵有無加強到??

d人係地城
同埋都真係新開

未開
因為都未知有幾多人

但可以開住個tg 先既

有
有好多類寵都有招特殊技
有d仲可以遺傳添

你開啦 樓主

Mac機唔裝window有無方法玩到

應該冇
除非等移植去mac

Mac機都係幫friend問姐
想問埋呢個版本有無吉比魯比架
好鍾意呢兩隻野

有就應該有
不過可能未出

睇佢Fb page有人話個私服一樣設定改個名洗白又出過
有d擔心真係好快會洗白

唔會掛

賺到錢就唔會洗白既
我見有saf呢個課金族係到 應該都有幾個月壽命既
之前有個私服又係靠saf班台灣仔課金撐左幾個月 跟住個gm同saf反左面 集體棄game 唔夠一個月收左皮

[/quote]

話說我見水藍魔力而家都出左好多石器寵，諗緊回唔回鍋

來吧

始終魔力升lv太晒時間

留名。 可能會買新新機for 石器

Mac 撚

我也是mac 撚

樓主有玩水藍咩

係怕石器私服成日執笠囉

有
應該都有4年

如果冇回憶其實都幾睇好呢隻

水藍叫咩名，今晚加你
3年無玩開返舊個ac咩都唔記得哂

我新機冇裝水藍
同埋都賣左好多野走

咁點解唔玩回憶

課金game

但星樂園有無可能咁多人

冇
回憶太多宣傳
實體攻略，碟都有

星樂園新ser 但就算發展到落去都應該唔會夠回憶咁多人
原因就好似上面巴打所講 回憶原本就有好多玩家 儲落一堆寵同裝 而且活動真係超多 無論你係普通玩家慢慢玩 或者課長重貨打莊pk都有一堆活人同你玩
但對新玩家黎講就麻麻 除非你重貨 否則根本追唔到班人
星樂園好處就係雖然3.0版本係就係舊左d(無6轉無淚石無海裝無魔介) 但大家都係岩岩起步有得追下 如果你有運or課金型玩家 都做到龍頭 亦都有族由回憶跳左過黎重新開始

唔鐘意回憶個介面 同埋成日掛掛下都會斷 好多BUG

其實回憶都只係得400

手動捉寵幾撚煩下

試下玩返

捉寵 有冇d容易d既方法？

寵學手下留情
冇錢可以入族搵我

今朝入唔到？

yes

400%智果點先有？

我想試下呢個多過回憶 因為我入過回憶 d人好似好埋堆 對我呢d放低好耐的人好似唔多理

呢邊易上手d 易消化

呢個好似冇另一個咁多人玩

個個開左一段時間 同埋板本唔同

想請問下石龜個招保護全隊係咩技
我見啲人咁用

頑強引誘

係邊到學？

捉番黎已經有 無就捉到有為止

Thx 我研究下先

推呀

個ser 多唔多人玩？

多

push